[無水??] 點解澳門人唔黎香港買水帶番去?

吹到有錢都無水買?

來回港澳先兩粒鐘

拎架車仔 1人車1箱都夠成星期用啦😨

碼頭都爛鳩埋
游水過黎咩

去拱北好過啦

我真係屌柒你 唔理你真心定假膠啦 用個腦諗下先開po啦

想問下而家情況 碼頭而家點？
但係我今朝又見到新聞啲人坐船去澳門